[未完場唔好慶祝住] 利物浦 對 羅馬 4

any news for ox?